OK Go 最新 MV - Obssesion

OK Go - Obsession

一樣玩色彩，但係用咗好多紙

好撚勁

係咪CG 架

琴晚睇咗
OK Go真係好撚正
之前個啲都係

佢雖然話啲紙recycle曬
咁啲墨呢.....

好有創意！

Double A 廣告
不過one shot搞掂，無jam紙，好誇張

behind scene

部printer正d
似賣printer廣告多過賣紙

唱得好撚難聽呀屌 愈聽愈燘